一人手執一枝煙花炮仗向前射

殺傷人比美軍隊

究竟點解中國可以比市民隨處係街可以買到哩D爆炸品同炸藥

每人手執一件都可以做到中國特色革命

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

8月5日大罷工！